到底人生經歷咗啲咩先可以畫得出《家有女友〉呢套垃圾？

世紀垃圾

個女作者係咪比家姐細妹比人搶咗仔，所以出黎報復社會

係

作者個處應該求求其其無撚咗

父母：換完未?

近十年最噁心既結局

佢上一套d處都去得好求其

結局係乜？
冇睇

同個妹生左個女跟住同家姐結婚

矯揉造作

啱啱睇咗
完全唔撚明

生咗個女之後同居一齊養但冇結婚
家姐醒咗之後就同家姐結婚
姐係玩3P？

係覺得咩位咁垃圾冇睇

最後搞3P好過啦
整埋d撚屎結局

唔係 翻外有講阿妹同個女會搬走

好撚on9,呢套仲衰過五等分
呢啲黨爭嘅漫畫就係作者用來摧毀讀者心靈嘅工具

好地地3P咪得囉
生咗個女都要搬走,作者真係好鐘意傷害自己創作出嚟嘅角色

呢部應該係最垃圾果一套
偽戀都冇咁嘔心
五等分拍埋去變左高質
學不來文乃篇直頭神作
輝夜直上史詩級巨作

可唔可以唔好拎後面兩套撈埋啲垃圾黎講

同埋我覺得五等分仲衰過偽戀
偽戀係尾十集垃圾，五等分係尾兩個篇章垃圾

學不來仲垃圾 開平行時空 反而5等分冇

邊度睇到?
成大半part講同阿妹一齊,點個結局咁垃圾
利申妹黨

有文乃同老師end 就得，其餘三個當休刊

瑠衣啊

其他黨爭漫畫都係女主角鬥好
呢套嘢鬥慘 人生最慘嘅嘢係呢套嘢差唔多出哂

二奶 俾人截糊 師生戀被炒 失業 失意 俾老死搶女 LongD 失人生方向 單戀 俾人拎刀插 俾人揸車撞 植物人入廠 收拾心情重新出發識仔識著個痴線佬 條女醒過自己 事業成功失敗成功失敗無限輪迴 被帽 單親

跟住配角全部都係垃圾condom 用完即棄慘過狗

男主溝完家姐散咗溝細妹 LongD又痴返家姐 跟住搞大細妹個肚 再同家姐結婚
2姐妹輪流同男主曖昧跟住聖人mode讓返出嚟 再重複上面

亂到唔知講咩好

妹妹收皮

啊妹仔都生埋 都比家姐搶番個老公

有冇搞撚錯 垃圾之最

其實唔係幾好咩
幾切合現實
邪道漫係咁架啦
但如果真係垃圾應該唔會令你咁深刻講得咁清楚
佢只係毀滅左你人生觀

其實佢開頭好多位都好現實
一開頭 去到一半都幾好

但係條友開始寫上癮 之後好多都over哂
真係寫過龍 開始誇大咗

結局仲要唔湯唔水
情願佢事但揀一個 而家兩頭唔到岸
仲衰過人地腰斬爛尾

根本套嘢就改錯名
叫做 [家有誠哥] 既話咪冇人屌囉

家姐係仆街磁石
做小三，冇咗份工，識痴線佬

我以為大家睇呢類作品會有心理準備.....
呢套野一開始就好唔正常, 邊有家庭有兩個義姐妹做炮友同女友
我當佢係黃漫咁睇算, 劇情當贈品
一開始既然係yy 出來, 結局收得差唔係好正常咩

家姐算慘嫁喇
同個人夫準備一齊俾下身叉隻腳埋嚟
本來做老師就轉做酒店 又遇到痴線佬
有得揀點會痴下身
姐姐黨 不過寧願佢最尾揀細妹 睇落去冇咁肉酸
而家搞到好似可憐佢咁 家姐咁撚正大把人爭住埋單

btw 小三=》二奶/第三者

詞窮sorry 小X好似係支那語

佢開到呢本野都神奇啦，對上一套作品都係on99咁完

睇完動畫冇追落去
漫畫邊度開始睇

姐妹丼, 點都好過母女丼, 係咪?

可能比編輯搞死呢，本身無諗過紅，後尾就為作而作，仲要為左角色人氣排名而夾硬改劇情都唔定，屌而家諗翻阿妹比廚師食左好過，人地咁一心一意為佢

月經

最近見到唔少人開post插呢套嘢

上一套都算
呢套直情覺得浪費我時間睇
完全冇戀愛漫感覺

我記得D有劇係咁留種俾愛過的人自己就同人幸福
之後前度同過女講自我安慰說話咩最愛咩好幸福完美演易單親媽媽角色

你拎輝夜同呢堆垃圾比簡直係侮辱左輝夜

作者死撚咗佢啦
作啲垃圾出嚟

男主畀車撞死好過
Happy end

呢個作者最鍾意寫d垃圾出來

拿，我不嬲就做開流石景既護航狗既
去到話唔結婚疑似雙飛結局我都仲盲撐緊佢
但去到最尾竟然可以當鋪左5 6年既瑠衣線否定哂
又無視生左個女既事實 當個妹抹布咁掉埋一邊
我前日終於忍唔住上佢twitter 屌鳩佢

我大概留左d咁既comment

"You have turned story of years into a joke in just a few chpater. It is one of my worst decision to be your fan and try defending you for years. Goodbye and hope not to see your works ever again. "

當時佢下面留言區可以話歌舞昇平 基本上得班姐黨係度hina hina咁叫春
我都預左會有姐黨會屌鳩我
點知隔左2日 twitter咩feedback都冇

最後今日專登click入佢twitter睇下乜料

屌你唔怪得知咁撚太平啦
作為一隻護航狗 我完全體驗到d小粉紅比中共拆祖屋果仲感覺
社會主義鐵拳或會遲到 但從不缺席

鑑於本身個ac比佢block左 即係佢會睇哂每個負評
我遲d會開個新ac燒書燒畫比佢睇 到時再上黎向大家報告

好撚痴線
生左個女分開住

求直播

慘得過垃圾都咁多人睇

我就唔覺得如果高人氣會完得咁撚odd
完全係腰斬既節奏